有冇聽日罷工文宣圖

各區集會時間地點
俾兩老睇

幫香港人罷工

8月5日全港被罷工

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

推

上面仲屯公
唔係改咗文娛廣場咩

唔好意思 借位推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!